話新加坡唔好既人，請先問自己一個問題

你有冇樓?

新加坡唔好

利申，有樓

垃圾天氣 狗也不屌

PR

吹水大會開始

扮讀文學院既人，請先問自己一個問題

你有讀過大學嗎？

新加坡唔好

利申 訓街

咁你退休都冇理由諗住完全倚賴CPF過活，後生都應該另外自己儲D錢掛

medisave最後都係用返喺你自己身上, 邊有得咁計
再講, 退休想過好生活, 後生嗰陣咪慳啲使, 用少啲水買少啲野, 全世界任何一個發達國家都一樣

加得好
一個二個take it for granted咁亂用水，唔知道水得來不易

加幅合唔合理就係另一回事

無讀過大學？IT fresh grad 3.5起跳啦on9